有無朋友仔讀完基礎文憑考到紀律部隊？

分享下啦🤗🤗

出街見到無花無柴嘅就問得啦

大學學歷都可以無花無柴

一百個有幾多個？